好辛苦⋯唉

從來冇諗過開post，但最近實在太辛苦，又同朋友嘈晒交，所有野都唔如意咁，想有個人陪下傾下計都冇

希望毒j開post有人理

我有時再問個天點解我要玩hard mode

明明所有野都好地地，但啲衰野就連續咁發生

我都同過2-3個朋友嘈交
唔識包容對方，對方都無挽留
最後仲要搞到絕交
雖然有次係大家和好，但係都返唔到最初純粹既友誼
後悔係有既，不過都造就左依加既自己
成熟左，左係無左識左5年以上既朋友

最後果句*但係

我嘈交個幾個朋友係識左十幾年，由細玩到大
我有嘗試過修補，但都係番唔到以前⋯
依加睇到佢地既近況都冇我，好心up，個種感覺好難受

我覺得見步行步囉，既然人地都唔想理你
你就隨緣識返個新既算
我覺得唔洗太在意既，好多人都係咁捱過黎

係無就無架啦，強求唔黎

的確係，都唯有隨緣